(做野壓力太大，自己寫自己唱) 風花說 OT:我們 - 醫神

風花說 ot 我們

燈一滅 就失去
若挽留 亦有罪
心感慨 說不出的哀
彌留在思憶中
磨滅我心

不敢問 亦知道
如日後再遇 形同陌路
不必裝作 其實過得很好
無謂又裝不出
你苦惱

那晚上是你嗎
風花飛來雪下極可怕
冷卻痛楚
倚窗邊百天
你只需 輕輕笑聲
誰又再 抱著頭 為你哭

這晚上是我嗎
留淚苦思悲嘆
夢見風吹花已散
又要廝守 卻晏

花吹落 已凋淡
淚要流 亦有限
只想淺笑聽蕭瑟送酒
又再聽到
你聲音 我盼

卻「晏」
我「盼」
呢兩個單字用得有點突兀

本來用晚，但唱時候唱左晏，就由佢
一take過唔想唱第二次
寫時候用晚同盼感覺用呼應啲
只係自己比ERIC KWOK以前首舊歌 晏 洗得太勁